元朗西鐵白衣人攻擊車廂內的香港市民

在2019年7月22日風波裏的茶柸內聽黃國桐律師講 香港市民可寫信去國際人權或海牙法庭告香港警察和香港政府（大致上係咁）

請問這樣可行嗎？

有無人了解？

我都想知可以點做 當日我坐巴士 經過雞地 已經聽到雞地好糟 所以我同老公決定在朗屏落車 即刻去元朗警局報案 但警察又係左推右推 結果灑走我們 後來我同老公由朗屏再上車坐回錦上路 在朗屏西鐵站 我見到好多細路好驚 好在有好心人願意車班細路番屋企 但我上車後 去到元朗見到對面班白衫黑社會惡神惡煞 上了元朗去朗屏那邊 大家都非常擔心 😭😭😭
我覺得 香港市民絕對要幫班細路！